{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 한또바기 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。予約の告知事項に従って当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。客室料金は人員数によって異なるが、特殊客室のパーティールームは直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は茶人で、決済時1当たり1つのベッドを予約しなければなりません。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生すれば、取り消しや返金が不可能です。提携店事情により、取り消しが発生すれば、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は責任を負いません。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、人員当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。入室利用時、天然染色体験をすることができ、駐車および荷物の保管も可能であり、ワイファイを利用することができます。共用のキチンと共用のスペースがあり、専用バスルーム、BBQ、演色体験工房などの施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しやキャンセルが可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って当日予約は払い戻しやキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人員数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は人員数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの直接入室人数はどのように確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室のパーティールームは直接入室人数を確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室の予約時にベッドの数をどのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は茶人で、決済時1当たり1つのベッドを予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約で入室拒否が発生した場合、キャンセルや返金は可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居予約により、入室拒否が発生すれば、取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消し時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店事情により、取り消しが発生すれば、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情によって随時変更されており、これによる不利益は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、人員当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用時にできる施設について教えてください。",
            "answer": "入室利用時、天然染色体験をすることができ、駐車および荷物の保管も可能であり、ワイファイを利用することができます。共用のキチンと共用のスペースがあり、専用バスルーム、BBQ、演色体験工房などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 549
    }
}